覺唔覺有人特登製造恐慌 引人去搶購

無啦啦多咗幾個po話威士忌 蜜糖 漱口水 對肺炎有效

希望大家可冷靜思考

諗下有咩係真係有用

唔好盲目去搶

用翻場運動一開始嘅Fact Check精神

唔好因一時嘅恐懼影響到其他人

祝大家都身體健康